---
linkId: '20_28'
fromCardId: 20
toCardId: 28
status: optional
---

La carte vecteurs de maladie est en général reliée à la carte Biodiversité terrestre car les vecteurs de maladie sont une sous-partie de la biodiversité, mais on peut aussi la relier aux mêmes causes que la carte biodiversité, c’est-à-dire perturbation du cycle de l'eau et hausse de la température.
